聖誕去邊度野外露出唔會比人發現

堆田區

第一次開post 真係好sad
小事嗌左交幾日 佢就去左叫雞
今日佢自己上黎我屋企 喊哂口同我講
依家嗌生嗌死叫我原諒佢話原來好愛我

我唔知比咩反應 同時都好內疚 應該點做？
有諗過呢啲事會發生係自己身上 喊已經冇用

屌你老母咩 屎忽大啊嘛

堆田區都有人啪緊

55

維多利亞港海入面

落葉bb會嬲

果度起緊公屋 土地供應不足
幾押韻

咁我就同個女仔係網上面識嘅，事前未見過樣。咁見幾啱傾咪膽粗粗約出黎食個甜品囉。點知約到出黎，佢係咁提邊到邊到識，荒死人唔知咁 真係好想拿拿林埋單走人。之後就無再點傾啦~

開po等巴絲分享

利申:肥矮毒柒齊曬

笑你阿媽

鬧我條女？屌你老母